中產起碼有幾錢身家

總資產

2、3億

3-4百萬？

而家又唔係叫好有米 但層樓升到過千萬

戶口幾百粒

同埋未計股票嗰啲囉

現金一千萬，唔計住緊層樓

發現有窮撚眼紅逐個回覆負皮

香港邊會有窮人嫁

超中產

連登fg都50k 冇翻一千萬都唔好話自己中產

應該叫基本

我覺得中產係一種生活態度,
想買就買, 想食就食, 想去旅行就去旅行!
好難用有幾錢身家去定義

自己有樓
幫仔女買樓

一千萬連大少少新少少既樓都買唔到
你話呢？

3-5千萬

一千萬買到個小積木。